大家覺唔覺得8球借9成即係話以後上車盤會變左做800萬！

依家400萬以下的上車盤會有空間升到接近去800萬，以前最低門檻係400萬，過多5年到可能會變左800萬呀！

以前貴過400萬既樓，因為冇得借9成，所以係難買過400萬樓以下好多，因為最多人都係差首期，以前400樓首期係40萬，但500萬樓即刻變左要100萬，但以後開始，低過800萬既樓，都會即刻易買左，多左人想上車，需求高左，樓價都係會隨之上升，大家準備好第時上車盤會變左800萬味？ 供樓壓力倍增，以後香港人除左供樓咩都可以唔駛諗啦

唔洗供啦，如果真係最低800萬，租樓得啦
就算樓價真係升一倍，租樓價都唔會點變，愈升就愈抵租

住酒店嚕。。。

個市未必升到咁勁 800萬上車 就唔叫上車盤啦
好多人都供唔起 但升 一兩球走唔甩

唔會
不嬲市升 租都會升
炒家入市要睇回報率
如果租唔升 無人買

200 呎 800 萬係基本

一定啦，以前果 o 的 588 ， 598 貼住 6 球果 o 的，一定乘機上到 7 球

200 呎一房 最多夠單身寡佬住
真係比較難去到800萬
比較似係 去推D吸血地產商開 200尾-300呎 2房積 賣你800萬
一定吸到大把港豬 做樓奴

唔會 租要升都要睇有冇人租得起
樓價由400萬升800萬
租金由2萬升到4萬
平均工資係咪升2萬先
條數好簡單姐

之後幾年唔跌都偷笑，仲講升

所以啲上車盤咪唔會咁快推到上去

你睇下佢點講 「大家準備好第時上車盤會變左800萬味？」
上車盤最低800萬呀

正解，跟住過6球個d直上8-10球或者更多

人有多大膽，房有多大產。

叫班藍絲訓身入市啦，賺撚死佢地

班柒頭寧願冇人買放係度都唔會減
你覺得唔會變8球?

香港人平均工資 由96年起就無咩點升過
個樓市同租金已經翻左幾翻 個市根本預支左幾代人購買力
所以我咪話上車盤大約升一兩球走唔甩
租再加 40-50%絕對係有可能 最多全世界同林鄭越住越細
DLLM攬炒之母

問題出黎啦，人工追唔倒租金果陣邊個租呢？依家400萬樓閒閒地都要萬二蚊租，講緊三厘回報咋，變成八球，咪要兩萬幾三萬銀黎租，邊個住得起？俾得八百萬接貨既我諗應該都唔會弱智成咁啦

人工唔會倒追 只會所有人越住越細
一家人屈係200-300呎樓

一定會

香港租金回報率係一路跌緊，樓價愈高只會跌得愈勁，所以造就香港既樓價租金比例差唔多全世界最低，同埋市場愈多供應，租金只會更低。

租金升唔升仲要睇平均工資，去到某個位就算樓價點奇蹟上升，租金都冇太多既上升空間。

同埋唔洗咩分析，如果我人工唔變，又要局要比3萬蚊一個月租，我日日住酒店唔好

巴打正解，無人話樓價一定要同租金回報率掛勾既，兩者可以係走相反路線都得，變左到時大家炒樓既目標係為左掙價咁解，冇人會為左掙息（租金回報率）而炒樓咁解，租樓你當係生活必需品，一定係同人工掛勾，跟通漲升，而買樓個樓價係唔駛跟通漲升既，就好似係奢侈品咁樣囉

無人話樓價一定要同租金回報率掛勾既，兩者可以係走相反路線都得，變左到時大家炒樓既目標係為左掙價咁解，冇人會為左掙息（租金回報率）而炒樓咁解，租樓你當係生活必需品，一定係同人工掛勾，跟通漲升，而買樓個樓價係唔駛跟通漲升既，就好似係奢侈品咁樣囉

依家話800萬係上車盤大家都唔會信，但10年前，如果你同人講400萬係上車盤都冇人信一樣